其實點解唔用柱間細胞幫凱醫番隻腳？

就因為唔係主角？

有名你叫千手柱間
只可醫手

因為唔係仙人轉世？

因為千鳥勁過雷切

帶土都唔係仙人轉世

柱間細胞有適合性㗎

有人問過啦
因為要入鋼鍊個世界做機械凱

柱間細胞唔係個個頂得順